尋日發完惡夢想講啲嘢，請大家入一入嚟！

首先大家已經做得好好，俾啲掌聲！我有啲意見想講：

1. 唔好同狗對峙，對狗set rb、打陣地戰係冇用
大叫口號就更加浪費體力，請大家留力！
狗係對峙嘅時候，已經計劃緊圍捕我地
狗少過我地、未上裝，就攻
狗多過我地、上齊裝，先散，再攻其他地方
咁先係be water
我就提議攻警察宿舍、港鐵總部，宿舍最啱用蟲魔法
仲有狗會叫消防滅火，更加有po講狗用私家車、救護車（呢啲救護車車牌有ZG，駐港）掩飾，穿過rb，set 咗 rb ，大家應該諗清楚係咪俾消防車同呢啲車放行！

2. 咩叫和咩叫勇？係屋企做文宣，係真和理非；係後排急救運物資，都係真和理非；係前線亂叫有狗亂叫人走，呢啲就係偽勇武！我絕對唔係分化，但大家要調整心態，狗少過手足，就唔好散佈恐懼自亂陣腳！

3. 雖然好困難，但係如果可行，我地每次大戰，其實都需要一隊哨兵做軍師，佔領高地，發號施令，只需要以下魔法師：
無人機師：用無人機mon
舉旗發信師：綠旗係衝、藍旗係be water攻第二度、紅旗係狗太多
telegram師：熟知有咩channel係要follow，發夢前開一個當日嘅channel，過後即del
大聲公師：大叫
我希望和理非可以先幫手佔領天橋，俾哨兵mon住
甚至唔再分和、勇，而係分哨兵、前線兩個工種
不過哨兵絕對唔可以亂叫有狗叫人走！
第3點呢點太過大諗頭，如果大家可以做到第一點：be water，就好夠！

推

十連1

十連2

十連3

十連4

十連5

十連6

十連 7

十連 8

十連 9

十連 10

屌

咁

都

冇

人

wrong channel